點解21世紀仲有人討論帝制好壞？

你話討論民主好壞都仲有得講，21世紀仲有人話皇帝好，真係得中國人先有 不過話原始社會打贏做大佬仲好啦，比鬼仗中見到真係笑大個口

*不如話

有咩問題？帝制都分好多種，點解不可以作學術討論？你可以反習，但不需要反對任何內容的討論，真理係愈辯愈明。

真理越辯越明冇錯，但真係唔知帝制有咩好，請指教

近代歷史保皇黨通常都係固有利益集團同極端自私

帝制好壞去到中國都會變垃圾所以唔使討論

香港有2位代表搶閘講帝制好處

哦,小學畢業未?

真係痴線，英日泰係叫君主立憲制 讀書啦小學雞

讀下書啦，人地個皇帝係信仰代表，冇實權嫁，你習帝係集軍政大權 簡單黎講係人地皇帝係得個樣，你個皇帝係一個人話曬事 到今時今日仲有人問呢個問題，奴才真係奴才

支那人唔會識

樓上某班人連「立憲」「實權」都未識分
是但讀過 光榮革命 法國革命 幕末維新都知
香港教育制度失撚敗到呢

香港教育真失敗

班傻鳩仲話人地有皇帝就係帝制 笑死人

五毛真係當其他人係白痴

君主立憲制以前好似初中已經有教，至少間中學有啦下。

五毛咁撚低質架
你講君主/女王 歐洲除左英國 仲有唔少國家有添 洗唔洗幫你計埋呀

無讀過世史係咁上下